有冇人收到幼教 HD EDU既offer

我係經Jupas報名 請問各位巴打絲打係咪要等放榜先知收唔收

得罪講句，由一堆成績差嘅人嚟教一堆未來社會棟樑
都係收皮啦
除非你真係好有heart，用4年時間讀返好
唔係就真係唔好做教畜啦

幼稚園洗撚識讀書咩
成撚日攞教大學生低分黎攻擊教畜，但點解我身邊搵到中小學教席既老師都係hku、cu出黎

我同晒所有打算教書嘅人講
咁你問下你識得嘅hku cu出嚟嘅老師
睇下佢地識唔識edu出嚟嘅老師囉
順便問埋hku cu嗰啲自己本身讀成點

睇你都唔熟行情，識讀唔一定教得好，但搵到教席既本身公開試成績一定唔係差，

我同意「識讀唔一定教得好」，但唔識讀仲點教得好
其實搵到教席嘅話，真係唔一定要公開試成績唔差
你諗下年年咁多edu嘅出嚟，佢地公開試成績都叫「比較差」啦，你咁樣講一講，佢地讀完出嚟真係唔洗做老師

識讀唔一定教得好
但唔識讀就多數都教得唔好

讀唔成書去做nursing，engine都唔評論
但唔識讀書去教人讀書就...

冇計啦，識讀嗰啲去哂做醫生
次一批嘅會做返相應學系嘅行業
到最後啦，嗰一批就會諗去做老師

你當年幼稚園老師係有degree？